買護目鏡唔用國產？

大陸無技術做

屌你老母
用1百萬買500副眼鏡比狗戴

時窮節乃現，一到貼身防護老練買來佬貨

500副真係多 一轉招掉你雞蛋就廢左

你講得啱

一定係同外國有利益輸送！林鄭是外國勢力！

邪惡軸心

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

要買番啲日本雞蛋掟先得

非
日本護目鏡用美國雞蛋
德國護目鏡用俄佬雞蛋

推